(至4/8)黑警惡行回顧！獨立調查委員會重要性！0805罷工！

黑警惡行

如果有人知以下傷者最新情況
希望大家提供 我諗全港市民都關心
實在太多濫權情況 不能盡錄
歡迎大家cm提供

1. 612 無警告下開槍 射中示威者頭部

2. 大量無委任證警員 612出現大陸公安冒警 網上無法查實編號

3. 612警擅自進入立法會大樓 視為拘留室

4. 612大量私刑 濫用武力

5. 金鐘一帶無理截查青年並拍攝 製造白色恐怖

6. 放行元朗手持攻擊性武白衫器黑社會

7. 元朗事件 警方接報但不到場 區議員早已聯絡 警力分配欠交代

8. 改裝警棍

9. 柏林仔屈已被制服的香港眾志成員手腕

10. 旺角便服日大叫警察執行職務毋須委任證

11. 香蕉糖恐嚇市民 大叫隻抽

12. 深水埗沙Sir警署約炮

13. 葵涌警署光頭佬無警告下用雷明登槍指向市民

14. 使用過期催淚彈

15. 沙田新城市無報案情況下 警方進入新城市廣場

16. 上環無警告下天橋開槍

17. 上環子彈射穿記者頭盔

18. 火炭工業大廈無搜查令下破門進入

19. 警方多次進入私人地方

20. 大量棍打普通市民事件 民居地區施放大量催淚彈

21. 多次無理沒收物資

22. 阻礙新聞自由 追打記者 驅散記者

23. 無啦啦屌的士佬老母 傷害市民心靈

警隊誓詞有一段係：
「以不畏懼 不徇私 不對他人懷惡意 不敵視他人及忠誠 努力的態度行使職權 執行職務」

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

推

5/8齊罷工

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

推返上去 怎能忘記

大家唔會忘記

提提大家

推上去